所有的記憶都是潮濕的

無意間發現妳unblock咗我，記憶好似潮水咁一下子湧上來

點解唔一直block我，唔好再比我搵到希望啦

唔小心改左setting姐

轉頭再block 過你

唔好咁多性幻想

唔block你就俾希望你
請你食飯咪想同你扑野？

希望係啦

唔好亂用酒徒ok?

咁點先唔算亂用

唉，以前啲經歷令我敏感咗sorry